喺大阪見間新舖，好多日本球員花牌

本田圭佑 長友佑都

小弟孤陋寡聞 唔知咩牌子?

會唔會係j league某d球員開

係新牌子?
早知買對返黎著下, 遲早變潮牌

唔知喎 都3千幾蚊對 成對bale star咁

又係D垃圾抄人款既牌子